諗男朋友生日禮物諗到頭都大撚埋

想送handmade野，好似比較有心思
有諗過皮革銀包，但佢銀包仲好新淨買左冇耐
如果你生日想女朋友送咩比你/絲打們送過咩比男朋友？

豬

自己diy左張生日卡 再上官網買左波鞋包送貨 生日正日送到去佢屋企

handmake dom

自己整蛋糕應該幾好

隨便一個蛋糕都夠喇
最緊要心思
物質野自己都買到

激少佢一日已經係最大禮

兩個男人出去慶祝？

比佢中出咪算尻數

千層蛋糕囉 睇落會以為你用左好耐整

比個屎眼佢屌

爆炸盒子 但唔知男仔會唔會唔中意收尼d

好想要呀

得喎 好似好有心思咁

又唔想太隨便

我冇諗到鞋添 送皮鞋都幾好 迫佢日日返工都要著

聖誕整左個爆炸盒 佢收到超開心 仲眼濕濕咁
佢生日 我試過book左有廚房嘅 party room 吹哂波咁 之後煮餐佢中意食嘅 再送埋自己親手整嘅生日卡同禮物 搞掂 tum到佢依家貼貼服服 第二年就已經同佢屋企人一齊過 送佢中意嘅鞋呀或者錶呀 再自製生日卡輕輕鬆鬆鄧梓峰

同問
不過for情人節

lm學野 想整蛋糕加一份禮物
但諗唔到送咩